想開pm功能

麻煩幫幫手

已開

不了